[理性討論] 疫情大爆發嘅時候青山醫院係咪最安全?

青山遠離民居 好少同外界接觸應該未被污染
仲有精神病通常都係長期病患者
應該唔會係呢段時間返過大陸

其實盡快申請入去會唔會仲安全

青山醫院遠離民居係咪笑話嚟

小欖呢?

小欖醫院搬咗去青山隔籬

懲教嗰個小欖中心就叫做唔近民居不過入到去一樣等死